如果出動解放軍，差佬會幫邊一邊？

有無差佬講下

萬一中央發癲，宣布緊急狀態，解放軍出來鎮壓，警察會幫邊一邊？

icac都要送矛台比公安，喂哥仔，你知唔知老解惡過公安幾多倍？

公安只係執法者，解放軍係軍人，應該無得比

重點係，班警察見到解放軍殺香港人，佢哋會唔會良心發現，打返解放軍轉頭？

恨不得即刻除衫變做解放軍

唔夠打啦

班狗已經殺緊香港人啦
只係我哋夠堅強未死啫

啲狗邊有得㨂 佢地要蹲響度遞hand hand㗎喎

差佬係只能企埋一邊
到時市民又唔到佢地打
唔通佢地夠膽講解你......

弱智先問 依幾日狗既行為仲未比到答案你？

出老解的話，佢地肯奶鞋底應該仲有得做保安

唔好儍
咁做前一定會要本地差人落班檄哂械先
中共做哩啲好小心

班狗表示：未撚對過人開槍，原來咁撚爽，暴徒死唔死關我撚事

過左咁耐仲有人覺得黑警係大陸人落黎扮/會良心發現

到時行基本法第十八條

唔係支那香港法律可以控制到嘅事

香港警察 社會垃圾
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

解放軍唔會理咩事 直接射實彈

啲狗會走先

佢地會好開心有解放軍落黎幫佢地手

過1左咁耐仲信班狗會良心發現係咪hi大左

噤就會上演多次64, 差佬第一時間走佬
之後就睇英國/ EU 有冇良心發現
如果冇就只會繼續口水戰
香港可以改名做香港省

佢哋會笠水，欺善怕惡
係警署唔敢出黎

要幾弱智先會問

照打市民啦
港警淨係會恰弱勢女流同學生啫